強烈建議蘋果轉番免費

如題
事實係依家一個月$48 真係會有好多師奶/廢老唔願意比
因為佢地覺得同樣既新聞 睇其他免費既新聞網都得
無必要比錢蘋果賺
偏偏依家就得番蘋果會為示威者發聲
其他報社全部都係紅媒
變相紅媒既影響力愈來愈大
如果蘋果經濟唔掂 我相信有好多手足願意捐錢的。

1020 尖咀見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

push到蘋果睇到

推

推呀

屌搵嚟講 係有心既就算俾一舊水都肯啦 你估免費班藍絲C9廢老就睇蘋果啦咩 你真係天真過天真嬌

岩呀 藍只會更藍 因為只係睇到藍既野
推呀

開善堂呀

睇開大公文匯嘅 蘋果免費佢地都唔會睇㗎啦

新聞有價

起碼會多咗人睇先啦

藍絲就唔講啦 人一藍老便殘講緊班貪小便宜既師奶廢老呀 佢地點會有免費唔睇 反而睇要收錢既？

樓主意思應該係起碼唔洗單方面接收
不過人一藍 腦便殘

識好多阿叔開蘋果齋睇topic

咁可以點呀 惡性循環
蘋果一直收錢就愈少人睇蘋果
紅媒就愈黎愈多人睇
我真係願意課金比蘋果架

新聞有價我同你都明 但班師奶廢中唔明偏偏最易受影響就係呢班人

以前免費蝕得好緊要

無錢點樣run落去
免費既野永遠係最貴

免費會員=睇廣告
月費會員=冇廣告

好過依家我想SHARE蘋果新聞要搵其他SOURCE, 一下唔好彩SHARE錯01

因為之前大家都屌緊毒果

何不食肉糜?